[I/A] 為了誰的鍊金術師 ［31］ 四周年執粒

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

資料網(含首抽參考):

To newbie
升Lv(推主線係ミッション-—>レコード-—>ストーリー 拎exp)係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 除咗升Lv我會建議你做以下既幾件事 :
1.刷角色碎
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷 (シヨツプ-—>マリアの店)

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日任務每星期千幾石
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

聽日出一戒？

隻風神子好似好勁咁

水精先勁

下個月 估計

4屬SUP

新角全部都6門,那有碎

想要雷個隻

新post lm

蛇女開眼

佛心有得skip

4周年冇生放?

2月1號

0戒冇6門好慘

活動有送碎

準備課爆

2月1 會唔會又出新野架

2000ap?

2000入場卷

改一鍵抽一箱未

拆包有0戒新念,唔通要CC?

中三大精張念

0仔cc

個畫面變到忍夢咁

lm

咩pool值得抽

個抽蛋動畫會唔會太型

抽完 儲既石
收獲0 4週年愉快

神革 抽神仙

想抽念睇落係咪7STEP好啲
有4張卷

4444有償有得揀隻神仙
不過我齊神仙

你冇個D限念係抽得過

抽哂9step保底張券先有神仙念

好鬼型

我神仙念保底

好似唔見左張券？
6月1日到呢家用石抽角既數量/2500就送一張券果張？

想抽新神妹念抽邊個好？

點先有得skip?

神仙pool無償石得五回限定同神妹個個？

屌 分身都無問題 30張 仲抽到
正身幾百張憑空消失左 做乜撚

9S

想抽多幾隻神仙

無野了 第一版禁完收野 仲要禁多下

做!個3粒星先再試下SKIP

抽新果張？ 第一個pool 預9step1張
抽下面果個好伏 step3定4保底有念但唔係必中佢
Step7仲要全部限入哂去溝淡

係

唉-1收場

神妹個pool係咪剩係得神妹
仲有冇得抽其他神？

冇,提供割合個到得神妹

thanks
唯有儲石睇下後半重有冇新pool

唔明

抽完一張用突破石突爆了

點先突爆到張三大精念

用突石突

一次換一粒要等幾耐

我8妹張念-1諗住歪,點知抽到1500COIN都歪唔到

2020有償

期間限定除咗確定一張之外

其餘99次係咪都會中到？

廢時中伏淨係得普念

係我中左張火天候限念

有冇人用官方庸兵就斷線
做唔到個試角任
定係打強欲果關用官方庸先會有bug?

咁傻豬唔用石突佢
呢家就算突爆幾吸引 唔夠石都唔會急追

有bug 唔想比石你

我都係咁

我打其他關冇事

抽1500COIN換埋三大精

除左水個隻mela 邊隻神仙最勁無一定要換？？

明了
但我乜都抽哂係咪可以無視？

終於有0仔 等強化

黑化弟弟

試左用官方神妹，個人覺得唔夠3.5倍+光召開眼念武好用，唔為skin唔使抽

想問下其實換d突念裝既con換邊個國最好？ 係咪神仙個d念最抵

係掛

缺咩國咪換咩國
不過魔法國好似最多限念

為6門做準備

魔法國即係姊弟張念個國？

yes,紫色個粒

好有錢 4444
幾時有pool抽

Thx! 咁黑姊弟個開眼素材(咩嫉妒翼蛇)係邊度打？係咪要開佢個event先有

自膠 見到 而家有得打

event個到有

新手想問啲神pool幾時出一次？
一周年先出一次定點？

幾個月 等錢洗就一個月2次

通常神革出新角就出
幾時出真係答你唔到

thanks

冇碎開

d 卷中咗妹妹同獅子王

邊到有得睇番最新排名圖

張五星卷要咩好呢

依家拆到有3t坐騎mode,都唔知有冇cc

邊到有得睇拆包資料？

個4444pool真心抵到爛
人物+念 平時抽嘅話三萬石都未必有

AlchemistCodeDB同wiki

想問係咪未有新2角pool出？

你指三大精嘅水同土？

謝大大

我都想買
可惜齊人唔齊念

1、2誡未出

個組合包係角色150碎片+念
你全部角色都已經開滿哂眼？

唔明
4444即係有咩

150塊角色碎片+角色念裝+角色裝飾品
所以你有無角色都唔會蝕 可以用嚟開眼

2門5門多數著哂
特登買嚟開1門4門又好似貴貴哋
如果本身冇隻角就真係必買

咁就真係無乜需要買
我本身無正太同佢嘅念裝所以諗都唔駛諗就買咗

呢隻係咪都係神角黎？

今次卷唔見有佢既
咁有無話要邊隻好

Pok合作角 比我選 2戒 黑水幻 黑殺那 都好正

神卷要黑mela

咁可能黑水幻
如果4千幾石神角個個呢

黑mela

呢4隻都好似未有得抽？

念裝角抽中念送角.三精要突滿三精靈張念

三精要突滿先拎齊？

抽中就送火

突三送土大精 突滿送水大精
三大精各有優點
本身又多碎送 (twitter轉推 碎片關卡）
抽中一張就夠 可以慢慢突
儲定碎片就得

打塔光騎士之罪域27/F最尾復大貓點打？係咁避

魔法攻擊

黃色果粒珠邊度打/買？

防疫留屋企好悶
入嚟做個新手
btw第一頁啲資料好似有啲outdated

Dllm之前手多多賣鳩左d突滿19念換突石，呢次碌柒

點知佢6門係開多個念裝位

真係吹撚漲

有冇人g 4倍碎到幾時？

賣晒d念
又要抽多張突爆

都無人玩架啦

暫時冇得打

4週年有2粒可買

都係得返我地依堆

我過埋30/1就玩左4年

メインストーリー（ハード）ドロップ数4倍！
期間：1/28(火) メンテナンス終了後 ～ 1/31(金) 23:59
バベル戦記魂の欠片獲得クエストドロップ数4倍！
期間：1/28(火) メンテナンス終了後 ～ 1/31(金) 23:59

差唔多700日

日版啱啱過500日
但之前玩咗台版年幾兩年
好彩啱啱出三國嗰陣果斷棄台版
見到眾神完全破壞遊戲平衡性真係唔會知自己玩乜鳩

屌，4日

九宮格個大小姐而家係咪無得刷？

個角色卷同念裝卷重未決定到要咩好

無限期任hold
可以睇埋二月頭有咩pool 先揀

又岩wor

請各位有Twitter既快d上去轉發兩個post,有三大精風神子十戒碎送

有冇CHING用緊三大精
用落咩感覺

點轉發的？唔識用

做咩成日一入apps就5mb+29mb要更新，屌你呢兩日燒左我好多數據

撳心心隔離個制

官方冇得借既？

抽9step 神仙念裝最尾張選卷同神祕店個張係咪一樣

無 可以借我個隻

KESI2BDB

之前加咗傢喇
我頭先再refresh一次我個list
你應該會搵得到

原來沒有從來都沒有

我都借唔到

啱啱刪咗你再加番 睇下得唔得

YRIFR5SZ
求add

三大精念應該抽咩pool

Renew左廿次都唔得，不過唔該哂你先

聽日再試下 因為見到其他人都有借所以無理由有bug

佢個9step pool

用左個好燒錢既方法先得，就係不斷用傭兵用到冇，唔該Mr.fox

客氣

我成功左感謝

4444石抽虹碎 絕對後悔pool 有無人抽左

最多225虹 搵鬼抽

哩個4週年真係好正

依個pool有無人夠膽抽

抽左 送番5000 石

正呀 我都狗沖抽

Play all la diu

好勇 我都係見日本仔係twitter分享完先敢抽

原來

屌 抽左神茸pool

牙陣話絕對唔會後悔
應該冇事嘅

睇完twitter分享，唔抽就後悔

抽左d咩？

咁？

運氣差就係咁

Yes correct

Retweet好似夠數 都19k
最多150碎=15k
呢樣送十戒邊隻碎？

抽啦望

嘩堀江由衣同鈴村健一

Jed

條女

0仔CC
炎龍神坐騎唔知會唔會一齊出

嘩 ⋯⋯屌

應該係比你抽碎片 唔係比你指定

唔通係ネロ🤔🤔

係 新蛇姬就係ネロ

ネロ咁曳
要抽佢返嚟好好懲罰吓佢

黑蛇

仲以為烏羅波羅斯

一誡個樣成個神父咁

同CV

話唔定係兩個分離體
烏蘿同呢蘿啱啱相反
一個想救世一個想滅世

75 75 50

52XI03R1

巴打求add

屌，琴日唔記得洛基答問題，哭𠹌左成晚

用auto

我知，但我唔記得打

已加
其他巴打借唔到嘅可以加我
1ABUYF0U

希望今晚有石抽石
要求派股息

叔叔不行了

一戒8M1J
隻馬唔識跳

個坐騎係個個都坐得？

唔係
0戒隻坐騎係念武到

尼綠竟然無念裝

呢蘿啲招名全部係之前派出去嗰啲招嚟

新念唔係得本書喳咩

屌，睇到了，淨追零仔念算有淨先尼6

有返石

石頭stronghold黨派息

4周年記念召喚第2弾が登場！
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/2(日) 23:59
4周年記念！1日1回無料10連召喚
期間：2/1(土) 0:00 ～ 3/11(水) 23:59
4周年記念クエスト第2弾！
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/6(木) 23:59
『召喚割引券』をプレゼント！
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/6(木) 14:59
十戒衆ユニットのエクストラモードドロップ数4倍！
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/3(月) 23:59
メインストーリー（ノーマル）の装備品ドロップ数4倍！
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/6(木) 14:59
3日間限定！超ビジョンクリアクエスト
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/3(月) 23:59
異層罪域〈ゼノ・ベルト〉に備えろ！
光属性育成クエスト！
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/5(水) 23:59
異層罪域〈ゼノ・ベルト〉に備えろ！
光属性ユニットの魂の欠片ドロップ個数2倍！！
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/6(木) 23:59
イベントクエスト『ジャムの魔宮』登場
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/13(木) 14:59
曜日クエスト全開放！
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/6(木) 23:59
超獲得クエスト全開放！
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/6(木) 23:59
錬金境界値（アルケミィビジョン）が確定アップ！
『ビジョンクリアクエスト』開催！
期間：2/1(土) 0:00 ～ 2/6(木) 23:59

依家有70000石

準備收息

得2萬石

課返上7萬石先

2月1有冇購入BONUS?

有

希望唔使9s就有0仔念

希望有償就中唔洗抽9S

0仔個人我都未抽到 諗緊換唔換

等埋cc實測先

抽唔撚到呀屌

多謝泉神

啲有償POOL有啲料到

點跟
我有償念都中5張限念不過冇0仔

抽一戒定新女呀？

等人食評先

有償角色炒哂 不過有償念裝同無償pool 抽2，3下就中哂角色+念

呢蘿勁唔勁我就唔知
淨係知好撚靚

我都想why not both但只夠all in 一個

唔抽
買碎人鍊

如果計勁我淨係用官方嗰隻覺得1仔硬格啲
大力 有CLOCKUP 移8 俾條頸巾就M8J2點睇都屈到傻
仲有幾招吸血＋加速度＋3倍儲氣＋異常/DEBUFF無效
係幾全能

其實唔抽好似可以慢慢買碎鍊

仆街抽撚到灰

又返石
成14萬石 而家

抽左60000

買碎算 地獄pool

唔見有得買

好地獄

等抄隊

塔蘿中規中矩 但講暗魔法應該排到頭三

二門技只要有水精buff冇可能廢

技能等埋灰機數據先

炎龍神好勁

求hard only

抽100碎本來中一戒
見課金送佢 又想搏尼6碎洗走左
好在抽第一輪好似step4中佢
課金+買碎煉1戒收隊

基本啦 唔通仲抽咩

大陸最強

講到唔洗開門咁

買碎平過你抽

之後有每日一碎

0戒係咪要起飛了

邊度有得買碎？

普通商店隨機出

個啫喱魔宮打咁撚耐

12000石 150碎
但有排刷

自認非洲就唔好諗咁多啦

本身抽埋返石有140000
抽念 抽埋1仔
而家得番80000

唔敢再課金了 上次新年到宜加抽哩d全都係伏

60k抽哂

希望大家唔好再課金

無蛇姬

無課過

諗緊課唔課萬2有償換1戒

我60k抽淨24k

放棄唔抽
乜鳩都唔中，好撚嬲

好想要

應該會好似06咁 過多一排就派街坊

希望係咁就好喇 如果要跟商品我都應該會買嘅 飛日本就不了那有錢

用左55000石 好爽又要慢慢儲

入場特典？

Yes

一次過課萬二有償最慘係啲無償bonus 冇哂
依家可以考慮買埋期間限定pack啲375屬碎
我就覺得啲期間限定唔算好抵買 但係好過冇bonus 嘅無償pack

AN IOS DMM
全部初回課曬EASY

但係啲石咪會分散哂喺三個platform?

會,所以用返回洗返做共通石

你地有錢到
我月卡都唔捨得課

仲未進嘅記得依家爆刷

邊關

碎片是但揀一關應該都一樣

你由60石買到10500石係啱啱好有償12000石
可以食哂所有無償bonus + 期間限定444石優惠

7000卷都唔知夠唔夠升一隻，dklm又唔係勁

哦 主線呢家食緊4倍

4倍都要出到先得，20場都唔知出唔出到一次

日任個銀coin好在平時無亂用
淨係換突念石
仲夠換埋兩個燈泡

呢個？係咪好似只可以用在無突到嘅念裝？

下次請update頭post

4張念裝突破自選
4張折價券

dllm

0仔舊念放sub會冇左技上限+1

50%然後唔係4捨5入

佢唔夠1會當0

總知唔會益你

焗你用舊念放MAIN
不過升緊新念個錬金境界値

新念放SUB都用到3.5倍儲氣?

用到 VA技不變

咁真係要+1技MAIN抵玩

上線拎奬

嘩屌多謝泉爺！
用第一張就中

仲以為呢蘿係啲好型嘅角色
點知個故寫到佢咁鬼可愛
又怕黑又怕凍要哥哥攬攬咁

抽唔撚到

甜到仆街
一仔同呢蘿幸福快樂咁生活落去
烏蘿間唔中去佢哋屋企抽水

派咗4張打折卷再搏下

原來送444虹碎
即刻升爆

btw唔知係咪skip左
睇完冇印象0誡有冇犧牲啲咩攞能力
又唔似其他誡角咁有講臨死個刻

我都冇留意
淨係睇一仔同呢蘿

一戒隻馬係咪要裝呢件念裝武？

4周年祝coins有咩用？

Diu,換垃圾

呢隻大家有咩評價？

........

HARD穩定1Q
EXTRA未試
俾女王吸哂MP隻嘢好似傻仔咁好符合原著

好似無左人性定唔知恐懼 9戒cc個故事好似有提
一齊爬塔既時間 （有錯勿屌）

痴線又送多2百虹

原來之前有講

0戒+職 job11 下面個3件裝係邊拎

三大精邊隻值得升

55254

全部裝都係任，右下個件打5次normal 一次hard

見到了唔該巴打

4周年係咪送咗成千虹

552555
差唔多成萬血入場

全突滿

大你地 555555

差2lv 唔夠蘋果

竟然可以玩到冇蘋果

95升97好似400水晶蘋果
之前必升念多數升紅coin
呢家要全升蘋果念了

舊念做sub定新念好
新念招leader好似幾勁

水、土

火太醜 sor

咁樣食咗個技能次數+1？？？

冇抽過時塞

Extra lv10有燈泡

咩係燈泡？

穩

抽極都抽唔到新念

點課金最平

9s min pay

無咁多石

課

Extra lv1打上去有咩唔同？

爆6門果粒野

打到lv2已經打淨1萬，原來入場又要由頭打過，點打到lv10?

我隊野放舞女+降物防角
跳完舞降完防搵人tk佢換女王同打手
但要手動 棄最遠隻弓手唔打

我打到炎龍仔1round都冇郁過，都唔夠步數打
用卷清hard算

佢行咪由佢行 唔好比佢飛第2次天就得
用兩隻暗騎天涯葬唔知乜果招 夾兩隻埋6下乜都死
要有女王buff

新手想問 資源有限下升咩門好

優先2 再5
6可以升4下

Thx

呢家先開game抽邊隻好？

死喇
冇留意玩吓玩吓玩哂呢隻眼

請問依招技係咩意思 44石個武具卷 換做咩先最抵

252241,型到癲

換咪有
而家轉幾粒

冇抽呢隻，等遲啲有償睇下抽唔抽到
念淨係中零仔果張，all in 升零仔

發現0 1
都你鐘意蘿莉

100碎中1戒但洗走
買碎練佢出黎算
課金+佢送既都夠150 再打7日100碎
買到252254咁上下應該ok

1戒有碎買咩？

最尾個門升唔哂有咩用

普通商店每日更新5次都有機會有1戒碎買
無本體都買得

升4下已經+近700血
升哂要燈泡

4都加7百幾血

想玩返 好多野升 以前勁個啲廢晒
有啲cc職同道具都唔知點樣有 又唔知升邊隻點組好 好混亂

新手想入坑
有冇話要抽咩pool同咩角先

好似有新手pool，冇就零仔一仔

慢慢妹下妹下就搵到條路架啦

一仔招普攻好痴線

連擊兩下

我都25225，仲諗ing打埋果60碎升1定4tim,而家我都升6了

想問三大精
抽到念淨係出火
其餘兩隻係咪突念先有？

yes

3突西精 5突水精

呢30日岀撚左幾多新角新念？

仲有10000人玩

有冇人升火，土大精？勁唔勁？唔舍得用屬碎

嘩師兄武漢唔係鎖左網咩

土大精睇d技能組好似 唔多掂
火大精好多蓄力 應該有d料到 可以一戰

風神子個模組好靚
水個隻無張畫咁好睇

火大精d基本技好屈

タミスBB啲基本技...

打啫喱協見人用水精唔知岀咩招一下破哂全場盾

全體5連擊

4隻都勁，但火精太醜

農村呀伯樣

原來可以咁用

你唔係被隔離點會而家先塔頂？

我個box 咁廢係打得耐d

以為開左新塔

好幽默

依加係未十戒組合再配念裝隊長技最強
抽左2萬幾石都唔中1戒

睇你玩乜

呢隻廢驚 抽神仙最穩陣

隻水大精升唔升得過

升 勁野輔助 正係睇張圖都要升啦

好喇 即升

邊門要升先？

我升左 2 5門
但2門好似要貼住人先發動到 auto 可能無咁有用
5門先囉 升招buff技 不過咁多碎 應該夠開3-4道門

謝巴打

三大精係未每隻得215碎送
上網啲人話有300碎既
同埋念裝係未冇留相同既價值？

終於有更新

點解八妹勁左咁多，十叔都係咁渣?

抽哂4個box都冇中過1仔碎

水魔銃真係好好用⋯⋯⋯

你望下個百分比就知係伏pool嚟

淨係計八妹有三張專屬念就明顯拋離十叔幾條街

開埋六門裝哂兩裝專屬念真係不得了
普池中最愛就係佢

風系支援多到

風神子又靚又勁

其實佢代唔代替到千早？

千早泛用性大d
但手動好過自動 （要睇情況用唔同嘅技）
風神子自動波輕鬆
再加上角色圖同模組完勝
我一定投風神子

風神子招降素早放係基本技
本技可以跳加攻
好好用

冇石抽 all in哂1同念

我冇抽1仔

任抽架喎

12000有償

移8，點都要有

普池有咁既能力已經100分

冇錢

抽左2 round中左1仔

尼6都幾搵笨，冇coins換碎，打麒麟x靴底又冇碎

其實佢未有武器同念裝
估計之後會再騙一波
唔駛咁急升爆佢住

呢次抽野都抽左5萬石，已乾塘

抽左10000石

100000

全部新角+念突滿哂？

佢係塔主 我諗起碼仲有幾個故會講佢

無尼禄

新派206欠片冇一仔

當抽0仔碎LOR

我只係想要二三戎碎
零仔已經突爆哂

上網搵到隊AUTO穩過麒麟
但係發現用卷刷唔計完成任務

估唔到你道具欄會用呢d

肯FIX 0仔個BUG未

求其放咋, 極少用道具

0仔乜野BUG?

點搞...好難打
但唔打就攞唔到零仔最後本書係咪係咁刷卷打算

用滿突舊念騎馬個最大技能次數有+1
但係我冇用過技都得返1/2

新手打easy啦

但唔打就唔齊裝有冇其他方法攞到

打死1次姐
唯有堆屍堆死佢

貼個box黎睇下，有冇傲慢特效滿突念裝呀？

不過冇滿門隊又真係好難1rd ko

有冇啲計血上限技 限2-3萬傷個啲
慢慢磨死佢

黑人6隻有冇？

缺屬性水晶啊啊啊啊

有限既突破石 突爆0仔新定舊念好？ 定係留

睇你本身有咩角色同念裝
如果本身通關/打RAID無問題就無乜所謂

想將佢變完全體但冇得both

舊念

隊長技有用 同有技+1

本書個碎點拎 打王都冇完任

用卷唔計

首抽刷咩好？
小弟玩台版

唔好玩台服 完

因為台版就黎執咁？

係日版好玩太多
牙John

已跟 thanks

打左四五場終於打死hard boss
起碼jobmaster先我本身又無咩特效裝 當新手要努力啲

黑水幻好用

因為台版角色完全唔平衡
嚴重破壞遊戲性同樂趣

グループリーダースキル
真理念装グループが『聖教騎士団』のHP30%アップ 物攻50％アップ 風属性特効20%アップ <強欲>特効40％アップ <傲慢>特効20％アップ

地上最強新念

Jump99 直接飛上天

騎龍

HP消費スキルの消耗量軽減-100%

係咪有c職？

開6門, 本職上修

騎龍 不是cc

點搞？打到明年

隻野要對面老鼠tem kill先識死
好似有角被動先制殺左d老鼠就re得

*team kill

求好友，公會收留
5743872253674329

唔係呢個code ar

檢索果個先係
KESI2BDB
Like this

揀左黑刹那 冇想像中咁勁

黑角多數用黎auto raid boss
黑姊弟好用少少 ai識出齒輪

我開曬門做火隊長刷圖幾爽 轟轟轟

其實齒輪有咩用？新手唔係好理解
會快啲輪到自己？

黑梅拉明顯高兩班 好實用

攻擊硬係差少少 風來職始終差啲

Yup 佢個招仲要加埋攻

新手想問任務個武具種:[乜乜]のみ係要點解
用個filter揀完角之後都解唔到

原來係咁

H3YRRGL4thanks

想問

1. 主角金毛銃呢粒裝邊度打？

2. 紅頭主角打左開職証但角色無新職？

1. 打晒任味 飛機頭有一關高難度的

2.未開放

1. 打哂啦

好似打一次唔夠 你睇下任務list

我解左任睇唔返

可唔可以cap個圖睇下

加好友
M55AKWSP

很滿意今天的活動

咁快

任抽喎

小清水永續加攻

始終對呢個角色一d愛都無
都係直接skip算

我幾like 佢

真係無升過佢

抽咗10000石都唔中

有無黑剎那fd 借黎過呢關

炎龍王ex是打乜春的

炎龍王完全體是咪好勁🤔🤔

IUJA0QKL

頭先打pvp，對手一戒一岀場就有ct up無效既？ 裝咩先有？

有大陸仔開滿左門

98lv アスカ 岩岩加左

批了

架仔評級

兩個500中地上最強念

念而家係唔係突爆2件好D
定賣左佢

副念唔特爆得10%🤔🤔

原來件念仲有加1移

想問呢隻有乜咁勁？見上次張排名圖係第二格

［img]

好似打公會戰boss 好勁

炎龍王果關點打的？-.-

除左炎龍王有咩可以快速攪掂棵梅菜？

幾好 睇下其他人

大把 有移動技+m4

反而火屬技先扣到血仲麻煩

一仔抽左5萬石都無，再抽定夠碎練成算？但練成又會少150碎開門

一戎真係有咁勁咩

打pvp人地一仔有招先制ct無效，唔知裝左乜9

企邊個位可以跳到過去
我用傭兵炎龍王浮遊先過到

用水魔銃都清到場，不過打龍11111111

唔該巴打
岩岩過左

好勁...
魔法/射擊打佢唔痛
招屠殺reaction無效 防無視 減50%速 爆擊起上嚟打萬幾連97大隻佬都秒
招嘢先用得36魔
個變態普攻有爆擊一吓已經回返百幾

原來一仔裝到

Dklm 6場見佢4場

唔係好明個效果係點

全地圖唔食clockup
自己唔食clockdown

CTUP/ctdown 先啱

唔洗再問升唔升，送咁多碎俾你唔升就笨

我好你少少 抽到5萬石先有
活動刷碎關7日前鍊成都值既 個度有100碎

佛心營運

火大精點配綠技好

冇念冇本體人唔人鍊？

Cl7s

念角係無得鍊

我打左5次拎左，升一個level後又要60個，唔知邊度搵

食屎啦咁

Uccu

廢j求好友
J4ZCYT3Q

以為糞泉開善堂咩

開咗la一誡課金有125碎

講到課金唔洗錢咁

課金=等價交換=免費
好似係

痴線夠開曬要用既門 好癲

迫你抽6張

30層點打？

屌你擺後備位都0atk

殺金銀老鼠

就係點殺？
雙攻都0,後備都0

我求撚其用光羅剎配神仙弟弟齒輪再動沖上去殺金鼠
銀鼠就用光王一招秒，之後滅團
再auto幾場就完

我渣d齋殺金鼠就滅團，但冇人放debuff,下手已經好好打

聽講用光炮殺

佢係0.8x(物攻+器用）

光炮係4星女僕

得掛 你試下打唔打到

正路就海賊炮

個pvp開左幾多日？我打左3日就完左？

系統故障收咗皮好似係

用左光蘿剎ko金銀鼠同補師，等今晚就清佢老味嗨

仲有冇4週年第4彈pool

一戒同零戒點先有馬騎？

1戒本身咪騎馬0仔要新念念技

我兩様都無😅

之前官方有隻俾你做傭兵試用，用左送25碎150石，你冇用？

好似無😅

風彩cc

Bba

係喎，都唔撚記得情人節有event

本身勁，仲要更勁

哭𠹌左成晚

尼祿終於開咗眼, 諗緊開唔開埋0仔, 唔係好夠碎

0仔暗屬頂點

尼祿只係好j本身唔太勁 升更有用嘅角色好過喇

Last一隻

我怕你raid會後悔

佢係Raid有咁好用？
雖然我都開哂2，5門

人氣最高 實力應該會係大天使之上 必須要入手

二門係黑弟弟技喎⋯⋯

對南半球

邊隻係神仙弟弟？

雷弟弟喎

新手唔識野 想問點解勁放喺到冇乜點升

buff射擊

如果計raid黑弟弟有黑人max Hp damage 同其他高攻傷害技好用過尼祿多多聲
尼祿屬於半輔助半輸出角色唔係真係咁強 或者係我未夠班仲未試到佢真正實力

射擊隊強化器
射擊隊要員多數風屬 佢又風屬 d buff又係buff 射擊

大佬 現在raid 唔可以重複用同一角色...

長知識thx

唔洗開眼得85LV

無光炮無神瓜弟弟可以點殺金鼠？未行到去都死哂

入識+ct既角 供哂比一隻角去殺
簡隻角輸出系數用防禦應該ok
用免費pok隻白提都夠做 我果隻未jm照打到

未jm

聽fd講用盾娘クロエ都得
btw我未聽前用虹碎升咗光海炮

上網搵到
原來クロエ有招技係計防禦
一招秒金銀鼠

抽唔中呀

課吧少年

個念諗緊抽唔抽
同埋風彩念

有償中左隻絕劍

其實有償抽三王個%都低到喊
抽到係好彩 抽唔到係正常發揮

3隻入面 一隻都未有 喊左

有三王就一定要抽埋專屬念裝
風彩我就放棄等日後有償抽中

最麻煩係佢哋三隻都要配埋突滿念裝先係完全體
成個package要燒唔少鑽
佢好就好在所有pool都有保底咁解 （角色9step 念裝5 step)

嘩⋯⋯⋯乜要咁大投資架⋯⋯⋯咁我由佢喇
btw 隻絕劍值唔值得升？

滿念是常識吧

今年冇免費skin

實測好唔好用

全地圖反擊😂😂

抽念頭4下全黃 第5下保底1張only

打埋專武先試

我抽左8下

抽完一張用石突算

冇突石了比哂0戎同1戎

新雷角?

迫害火天其他角6門+800/900血得佢+360

紅毛新職

抽唔到童顏skin

Load唔到你講緊嘅絕劍即係乜水

等你報告再決定抽一張念定突爆為止

Pol 水屬藍頭髮 物魔攻個隻

I see! 嗰隻我無練過 等其他巴打分享
貼吧評分好高但twitter榜就好普通

咁我都放置係度算

以前raid火屬王killer
依家就唔知了

路人樣主角幾時先有新外觀

到底依家仲有冇人用吹風機戰法
D天候仲比人迫害緊

無人用重要迫害

真on9 過時野仲咁搞 又要出skin比佢

萬4石抽到step6
石見底都未出到一隻神角
真心唔明0.05都中到
0.5都中唔到一隻

再課就中架啦

課撚咗378抽多2step都唔中

打緊石抽補底

但要抽埋念裝先係完全體...

念遲吓先

有無獸王用後感

好SEXY好正

想要6章故事另一個女主

英雄所見樂瞳

有冇人分享吓20lv攻略

打到15冇了

玩到悶
停一排先玩

16 好難打

我都係用全滿小八慢慢磨16 - 19
20太難又懶得睇攻略 放棄

用後感只係一般
我相信就算滿突都唔會影響好大
光王屌打獸王同暗蘿莉
如果係新手建議衝光王+全突念裝仲好

30/f 暗塔點先唔會0攻
已經殺左金色老鼠

16 岩岩用水魔銃搞掂

仲有銀老鼠

啱啱打完20lv
Up緊片陣間放上黎

不過門檻幾高

隻白提好煩，殺完兩隻之後要狂扣佢ct， 唔比佢補血，然後速殺

我以為個lv關 reset咗
點知入到GAME睇冇reset

仆街 原來神革限時
升唔到姐弟

白提加職証係邊度打

協力

下次囉

上次尾班車打剩20

屌.. 又有新角叫人點追

冇哂石啦

屌唔係呀
直出呢兩隻

有冇食評？又有兩隻新角都唔知抽邊隻

屌 呢兩隻 好靚

個個星期引人課金

Sources?
希望出多野返石

無
估佢下次更新就出

貼吧按解包做出嚟嘅分析
火國王就肯定會有
另一個風國王就唔肯定
見佢哋post出嚟就share

無知一問，phantom每色係咪可以用異界大罪開門，而不必要角本身碎

thanks成本可以少D

以前異界碎易入手好多
成日有抽角色pool包270塊異界碎
但之後已經好少呢個優惠

又養生

有冇新排行圖？

屌我唔追了

糞泉肯出skin未

主角

更新

你點可以咁快有哂裝備？好多都唔知邊度打，有些久唔久先買到

9介咩事

之前刷定幣
2-4刷協力幣、5-7塔幣、8-10任務+成就、11打最終試練

メラ

見d人係到嗌交話火梅拉 輸出勁
哩到有無巴打認同

四隻最唔識玩就係火
同屬幾勁 不過限定黎講
我就覺得木弟弟最勁

3隻主角冇升過

最近都無入過隊

自從黑化版出現咗之後已經入咗冷宮好耐

上次用係打協力塔

睇下有無人收ac
課左差唔多成皮
賣1200
好撚窮

抽保底先有 好後悔草左咁耐既石無曬

慘得過我抽skin抽到第8step都係nothing

2steps 出左

唔吸引

直接skip 留石等其他囡囡

好似event 角？

望落似係 但唔排除有相關嘅念裝抽
總之無愛可skip

想問第四粒點拎，已經用左拳角加拳套，應該用邊個火角？

你歐洲ser

試下全隊拳套

抽保底先有+1
仲未抽念

黎緊又有新pok角
點跟

我個人唔會抽pok，覺得呢d假合作搵笨柒

但光王又真係高幾班
85夠用

但光王超有用
有全滿念裝絕大部份關卡可以無腦auto
仲要未開眼有提升空間

唔滿念夠唔夠做

都可以
但滿念你會見到另一個世界咁解

因為個射程+1?

想問金毛主角呢個裝點拎？而家去到lv10，搵過哂已經無mission打完有得拎，用coin換亦搵唔到

Mission有條key去開關

有冇高手打炎龍關
解晒六屬？

此其一
突滿念裝隊長技加成玩遠距離射擊隊輕鬆過關

真係一d興趣都無

可以bookmark 下thanks

30層點打

搵隻用物防系數角去打老鼠
入咁1/2隻+ct加速行路
放隻黑提係中間吸lock會易d

金先定銀先

可以一場清兩隻
唔得咪逐隻殺
金果隻推薦用白提 一開波用基本技+m+j
再搵人比ct佢用瞬移技跳去對面岸再殺金
銀果隻用克羅依行兩turn就夠距離用技殺

唔該巴打聽日試下

三大精有碎刷

升完水大精都係做倉管為主

反正d碎送既 唔區

利申 人地嘅

手動神support

又幾勁咁

又刻乜撚野印?

養生驚

點解主線故事無全語音呢...真係好想睇晒成個故事，但睇文字真係冇乜動力...

果D咩一掃一閃又乜撚野梨

又維護

270異界欠抵抽 然後留石 結束呢個回合

得d 呀！he er

聽到頭都痛撚埋，想睇個故事，又唔想拎住本字典查住睇，如果有全語音，1早睇晒成個故事

用左陣 唔係好順手要開好多技
不過咁多碎算係咁

等高手出刻印教學

無特別

6種刻印分3、4、5星.強化三次可以覺醒有追加效果，用錢丶鑽洗效果.
分解刻印可以得到強化石

點解我命脈強欲刻印插素早位佢又係加素早？
其實係咪亂插都得？

刻印有6種加既基礎數值、覺醒效果都唔同
Eg 強欲加素早/覺醒就耐性向
之後又有7種效果eg 4個強攻就加10%物攻
你可以6個強欲刻印推高素早4個係強攻2個一掃，咁就物攻+10%範圍攻擊+5%

係咪冇得洗做打擊？

變更，不過刷5星之後再洗la

見5星一粒可以加到76-100攻
4星 31-55攻
當計你6粒 都差成270攻
裝石同唔裝石 差600攻
5星又難刷到爆
但重點係 D石好似冇得一齊用?
咁咪個個角色 要用個時都要特登拆哂再裝去另一個角到?

睇錯.. 原來嫉妒格只可以放返嫉妒石
但冇得一齊用D石 換角個時要慢慢拆出黎都好ON9

一掃一閃未有得刷呀

有幾粒道具可以升零仔或一仔念裝，想問升邊個念裝好

有幾粒道具可以升零仔或一字念裝，想問升邊個好

Sorry唔知點解post左3次

突唔滿就唔好突

Can’t agree more
突滿同未突滿差太遠

巴打贏到未 我得光羅剎轉猛獸試極都殺唔到金老鼠

講完即刻殺到當我無講過 唔同行法先殺到

練緊白提

岩岩過埋埋關 祝你快d過到

我用
全隊奇術配 光羅剎轉猛獸 分兩次殺老鼠
U try try

好 試下先 平時無練開依堆

Thx 巴打

原來都唔係好養生
火拳佬一版要打十幾廿次
刻印5星掉率又低

好波好似仲順過我

2隻都係可以突滿

你講呢度？無key，去邊度打？

話時話我真係無打key關，好似呢啲有key打完有乜用？隻角勁啲定多招技？

想請教巴打點解朋友個隻會1284攻 但我個隻得1071？明明我突滿碎 念裝都高過佢 乜都升齊

會唔會係轉紅職前個Job無 master到先轉 搞到少左次加數值？ 但我印象係master哂先轉職

血都係少咁左一大截 有無人幫幫手解答一下
武具都升齊 由出玩到而家都未試過

呢家多左個乜真理刻印
會唔會係佢裝左粒+攻石？
念裝身第一格以外既數值入場先見到

無咁快手掛 但講真就咁85lv 1071攻唔高又唔低

當如果手殘無master初職先轉紅職，會唔會影響最終數值？

多謝巴打解答

轉職唔關事的
唔算快手 呢家有得刷果d刻印石
5*就話難刷 3/4*一打打咁出
比著你都會裝d垃圾落去試試水溫
又可以隨便抽返出黎
你隻角一粒都唔裝正常樣樣都低過佢

要打邊關？

第一個

打4件魔道暴食已經過1200

有無大大可以解答

多招技 或者某招技強化

你要去mission拎key

幅圖都有顯示佢有攞條key 但未打
你可以照開個關 無限時的 入去auto輸咪手動返
打完多招技/強化某招技+20紅coin

似假喎邊會有18xx物攻162素早

咁高攻同素早似假

Buff 左 同加左刻印 唔加都好靚
疑似下一個cc角

啲刻印石係咪未出五星?

一問完就刷到五星HP

唔係非洲人

呢粒武具碎邊度打可快些，每次打EX極都係得8，9粒，而家得2百幾粒幾時先有777粒 mission打哂

我已經刷到5~6隻全5了

U SAME?

食玩訓

好頹 , 但真係唔敢做野住

+1

悶到
鬥技場又成日輸

求大大

整個高速5咪有得贏囉

只解日任就off

又神選新角

又要抽

抽POK囡囡算

刷足五日刻印 , 一日8~9個鍾 , 而家先8~9隻全5
4星就攝哂落會出下場既閒角度

自從出嚟刻印都無乜點入過game
等更新完再算

十鳩廿個人日日鬥技場打我出1000
每日穩定50石

未入過兩位數

呢家全撚部十戒隊
悶到

十戒開埋6門勁到癲 , 幾年前PAD術語 : 橫掃降臨

尋日結算搶到第一

而家5妹同8妹升唔升得過？夠碎開下門咁

8妹ok啊依家多血又叫有返啲輸出

8妹好強 但要有齊三個念武

唔齊念唔升

繼續儲碎片 緣份到了 自然會升

全部10戒都升得過 ，5打鬥技好勁
8唔拎黎對1戒就好好吸

逼人用石開位

開咩位

咪d刻印石 一隻角裝6粒 50個位裝得8隻角
就算4*照裝 中途都成日要出去分解3*

唔使架
你可以用d廢人做倉儲石，要先勾返岀黎用，我諗我而家2百幾粒了，都冇開過位

55555

555555

555555

55555

555554

55455

55555

打左咁多日先得幾粒5星突石，唔突住
好似要突就突嫉妒

學到嘢

仲有好幾隻未開好眼唔拎岀黎了

係咪得我開左位
見消費石就黎3000填埋個數佢

仲以為裝左照計位

我有開

我會打死一個罪先，之後有5星就俾愛將，4星靚數字就俾會用角，4星廢數字就攝住俾倉務員先

憤怒最麻煩，成日岀運唔岀魔防，好似除左天侯都冇乜岩用

都開左唔少位 慢慢打 爆box先賣3*再繼續

無玩幾日
好似睇到第2隻game

其實唔係全部都打5星

好多唔要5星白值既位可以打3星頂替洗詞條

嫉妬可以洗補正
暴食可以洗最大藍 獲藍 爆擊
怠惰可以洗耐性
憤怒可以洗debuff輕減

除左攻血同素早要用5星、都可以換3星
除左6素早4星可以滿突到10素叫有小小用之外，其他4星都係垃圾。

3星詞條只係用錢洗、5星同4星要用石

所以刻印唔係塞6個5星就叫好

例如我拎隻3哥出黎講

只有魔攻同血包係比佢帶左5星，

鬥技我要留後手所以連素早都無比佢帶5星
其實素早位仲可以洗時停、死宣、禁攻耐性

不過我無錢了

其實點洗果3行野

遲下實多突破石，我都係塞住先，好過而家燒錢燒石
反正我都佛系玩家，主要都係要黎破地獄
Pvp呢d我心血少玩唔起了

突破>強化>突破loop
3星用錢洗，4星100石，5星200石

Oic 咁反而3*好用 錢我大把
成日爆上限賣唔出d金塊

天照書都岀埋，一條墨角蘭根都唔跌俾我

Sd錯

我幾日前係貼吧見到都有諗過跟
但見3星突滿數值先等於4星普通一粒就唔強求了

曾經我都以為我好多錢
結果耐性洗唔出101010就用左6億

魔防同物防係你遊同紙無咩分別
同埋魔攻角唔要物攻、物攻角唔要魔攻

Fatfat

點解0JAI咁多人用

強制禁止移動 即係地圖砲角色

我都成日用 黎打刻印

多謝老世

有邊張念係色慾60 / 40特效?

招財貓

因為除左最快刷既無傭隊之外 、單春索爾疊人頭刷快過滿隊、索爾打刻印其實滿配索爾傭兵都可以慳番2分鐘多小小一場

係wor可以玩疊頭打

長知識了

想快可以拔了本職紫用魔劍紫、別帶回血甲省動畫

三專+暗殺紫

呢個白值有無得洗去另一樣數值例如素早

當然冇

暴食位一係器用一係魔攻，要刷的，冇得洗

我地講既洗係洗覺醒技

一閃一掃係未仲未有得打

暫時只可以用幣換

依隻值唔值得投資

其實加物攻同加斬擊攻擊補正對斬擊角色攻擊力有乜分別？

斬擊是攻擊類型，斬擊也不限於計物攻（3哥）
洗補正那條在嫉妬，大多斬擊物攻都只能塞5星白值物攻而不選補正，除非你石油王用鑽洗5星

仲有一定輸出能力 但唔算係T0角了
利申以前all抽唔中 宜加都未有

即是話斬擊角色總攻擊力是物攻+斬擊補正，主要定計物攻值其次是補正，是嗎？

升左先知佢啲裝未有得刷
要等復刻

竟然係咁
不過聽日有了

所以我全5算

又抽唔到

返石池中最大值
500變1000

有償有驚喜

公平咩

10000變11000 咸撚左

好耐無中新角

如果簡單地理解，同樣物攻跟同樣補正選物攻是沒錯的

全5就發揮不盡角色的好處，高達在暴食刷個獲取藍還是爽的

雖然我都係有償中,但係見到有2隻神仙都係負皮你

發覺抽親合作念都保底

Boss 係黑水斧？
個大髀係咩事

火王好撚勁

張念裝圖直頭犯規

C忽好正

黑mela正咁多

X2
黑mela完勝

小孩子才做選擇

呢條女咁似護衛

黑梅拉玩左咁耐，要新玩物

係佢黑化咗

抽到保底

火王勁定新個隻神勁？
淨係抽其中一隻算

新神仙,抽埋滿念

希望博到中神仙 只能抽到3個step

抽3step只能講祝你好運

抽左5step molamola

有隊抄未？

如果火屬有傲慢可skip火國王
風神仙要滿突先大爆發
睇你手上資源再決定

Twitter隊

我用0仔+雙細佬過了

No photo no talk

後備兩隻都係十戒念 ，不過未岀場就完了

新活動全部刷完，忍夢同梅林ex都用6色隊刷哂，又可以掛住刻印玩ae

應該差extra關十場未打
兩個燈泡唔可以放過
等人出隊先打

而家抄隊門檻又高左

好煩, 要抄埋刻印

睇明星 火屬抽左2/3下
風就5定6下中
而我 兩隻都保底

多謝大佬令小弟有GAME玩

一粒刻印都未肝,玩完

我隻火都係保底
覺得好靚 要追

神仙系列得呢隻要追足125碎煉成

我諗唔洗扮足既
除非佢果隊隻打手少粒石都唔夠攻秒怪
咁扮唔落

我之前黑細佬抽到125碎之後都繼續抽到有先停
因為要碎開眼

要記得抽埋念裝

無哂石⋯⋯⋯ 隨緣

望下個patpat

點可以唔抽

無念係咪廢一半

係隻角唔完美重要咁貴

今次睇定d 先抽 免得中獸王覆轍

今期SKIP得

如果可以帯3招綠技

可以帶三招就神仙

歐洲人無就所謂

如果追保底就火王抵玩好多, 今次唔抽保底下次就毒POOL

神仙今次抽唔到下次一樣都係呢個毒POOL

自己諗

留石

D石留住真係會生利息

上次抽阿妹抽到100碎都唔中無哂石

當你中完一次 就會一車車咁黎
抽今次隻野0.5% 妹妹0.09%都可以出2次

今次隻木弓綠技同紫技用邊幾招

差50碎係咪打神第一章打碎打夠佢

神選未練成果隻角一定打齊果幾關佢
但1日你預最多1碎

試過尼祿pool就永不抽呢類loop pool

抽咗5萬幾石先中

全主職技
連射程都唔𡟚奲

唔好加

今次隻野可以同匠煉一比邊個係最廢神仙

隻神 0.75 真係窄窄地

運係咪得天侯有用? 比邊個都係廢既?

玉藻弓

好 , 其他細佬家姐爸爸媽媽全部冇用?

今次有償100碎出到黑mela, 終於夠碎人體鍊成

重有黃泉，其他角色都無用

開一行野岀黎俾個位數角色用

運好似可以降低角色受到暴擊的幾率

Extra lv3已經輸
等攻略

好似打印封石每次少左好多

岩岩新玩想問下 隻新火角 洗唔洗抽滿個念裝？

有冇巴打可以加我好友 想抱大腿

3JXLVJMD 唔該

鐘意佢個屎忽 又有多石就抽
但唔抽都可以用 好好用了 新手可以抽神仙pool (神革乜乜增強戰力）

IUJA0QKL

睇錯 唔洗抽滿啦 有一張夠用 抽其他野好過

好鍾意大屎忽

真。個屎忽世界級

仲要用個屎忽對住人 搞到我用左黎做game 封面人物

Agger 突1下唔值2500石
除非買左個黑科技石ac
30幾萬果d 咪想抽就抽
當你回坑 比起之前 係送多左石 但唔夠洗的

好唔該 我有抽風個隻 但覺得好難抽

依隻又洗唔洗突滿個念裝 目前一突

買左個啲十幾萬石既初始號

仲有無中其他 我其實想你抽歪中其他神仙實用d
唔洗滿突啦 做日任有得慢慢儲交換coin換萬能突破石

目前有練既得依啲

step 6先中到, 個屎忽好正, 即係放封面

望住個屎忽你就覺得值咖啦, 我而家念都冇石抽

念我差一step保底喇

想玩得長久就留6萬5石左右等佢派股息
應該抽到77777 會輕課就淨抽有償1500/2500

刷左2日都刷唔到10速刻印

有9突完咪10

刷多1日都冇10就用9

棄左幾日 刻印乜野嚟

呢兩隻突然開哂門 係咪黎緊會開+職

收到 等佢派息先

冇L升過

當多6件武具

我兩隻都升哂三門 明明無乜用 但都升哂
有用個d反而無升

LOM入面點為之主線?

DIU 又 SD錯

今次激鬥地獄幾易

用咩打?

全體帶自動回血武具，可auto

抄先

冇尼6

求其執十戒隊，試下其他應該都得

巴哈篇刻印文唔差 睇完終於明點玩 依家慢慢刷

用依隊auto

十戒橫掃

有冇新排名圖🙏

悶到

終於抽埋個屎忽念, 好正, 慢慢等突

諗住抽弟弟 但3次5step 都唔中

出左隻佢既木屬版

木屬仲勁

黑化版頂級輸出
雷版無都有其他取代者

無鑽抽念裝
等下次復刻算

雷同火係要來取締奇術
自從中左之後神燈果D冇出過場

雷弟弟基本技-魔法耐性

咁仲洗唔洗追 感覺超級伏

唔洗刻意追 當期有100碎送都係咁話
舊神革角會入新神革pool
中一次就會倒水咁黎

專登特左 0仔念手動都打到喊曬口岩岩先贏到場

好的

有新野未養生

攪錯呀，我雙0仔輕鬆auto喎，試下入隻水精彩師

又好似真係得 兩隻0仔 試多幾次先

想問吓9step 必中大屎忽呢類pool 係咪期間限定？
例如今次冇抽
下次再出pok 係咪就冇咗呢個必中pool
得返3step loop?

根據歷史 係
念裝就依然會有5 step pool
但角色無
所以我點都追番隻大屎忽
念裝等下次

今晚追返大屎忽

二戒skin出未？